有無手足認同泛民應該推長毛參選+投白票

On9

失敗者思維

白痴仔先會咁諗

唔一定投白票, 到時投長毛都得

On 9 都唔能夠形容

望返樓豬個名，明晒